香港禿頭要點打扮先型？？？？

香港地光頭 一定配 阿叔兩個字係後面

光頭 幾時先可以配型男？？

Transporter

Die Hard

戴假髮.

戴冷帽+墨鏡

保證萬眾矚目

學羅定偉

剷光佢，但當然本身輪廓要靚先會型